[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (159) 我係1001柒頭

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

阿姐

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股價計算

可以開房俾巴絲排隊, 唔駛搞到成個post都係code

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

我公開PW俾人任入島賣菜啦
相信到時你又會有得屌
個島主唔限吓d人入島
搞到你排咗成2個鐘都入唔島
係咪咁呀

我比黃蜂吉左幾次
次次返屋企個信箱都有海報

好耐冇見過啊姐

岩岩換牆個巴打,我開咗島架啦

呀姐

我等陣都寄埋比你

ugo你咁想要小睫海報，我就寄比你

教壞曬

中獎

收到阿睫海報

開唔開心

救命

阿誠口頭蟬係真誠

好開心 而家去貼哂落蘿蔔房先

點先用到sanrio張amiibo
佢話目前無法通話

一日兩張太少差一隻

我間屋好細唔好再寄啦

黑色女僕裝啱唔啱？

銀時妹好here?

here

女僕裝係咪入面衫鋪寫既馬甲洋裝？定係兩回事黎

啱

有無人專儲kk d歌, 我有37隻可以互寄

阿姐中伏

笑死我 寄上癮

比fc我，整完個矮櫃寄比你okay?

你睇下 得我係好人

咩名呀？

女僕我有黑/薄荷綠
冇現貨冇得摸

肥絲買咗種子未

俾黃蜂吉有海報送架?

依家開島 之前加落可以入來有韓服 太空人頭盔賣
我三點鐘出門所以掛到搭9
小芹教緊草裙有興趣可以睇下

想問下 如果我邀左一個元氣村民 之後用另一個帳 邀左個普通 會唔會頂走我本來隻元氣因為每人只可以邀一個既話

笑到仆街

我唔好咩

我得豚皇係值得寄
早知果陣要Sam

我隨機送出去

可以每日同你互寄

你真係改左好好笑 唔好玩呀誠

好呀

你次次隨機我都中

咁我每日寄兩隻比你

Hello kitty poster 已寄出

你時間慢過佢唔會

added WPXX

收到打左個突, 咩黎

針板隔離係咩？ 有熊熊遮

我都儲緊
互寄

如果你又寄豚王
加拿大妹好快可以有專屬豚王牆紙

點解我話無法通訊嘟唔到

好 不過我更好咁解

開島啦

鑄鐵木收納推車

早知釣魚日唔加你

added c字頭 小芹間屋係商店後面 野餐巾隔離

正 依家句句都掙扎

貼吓咪知囉

因為隨機都係得你一個

咁係你好彩

已經收到

開門代整 自備材料[img]

搵唔到個島

我開左

我收到啲咩

我都想儲KK歌有沒人同我互寄

我同你一樣咁好人啦

等睇又傳染到成個島都係

幾正

你質疑呀？

再試下 我依家重開左

講完就搵到, 黎緊

貼出黎先睇到

要咩料

有無人知信和會唔會有amiibo卡買

我掛機到4點半，你地加我啦

我記得有人講過會傳染

我唔打開

點解唔改做比啲掙扎

Btw 加左你

好彩我無嫌棄呀誠個口頭禪

仆街係咪又係我

陣間佢成個島都係到嗌掙扎

我間房重開緊
但3個都彈哂

定係我去你度？

唔想再見到信箱著燈

早晨

有問題？

見到著燈都驚

想整木馬 圖一右下指示牌
圖二公仔
椰子燈同椰青
雜果瓶

幾驚又關我事又屈我金礦

恭喜你中獎

阿誠好好笑 冇六舊腹肌

明K 我記得你送咩了
我係藍色

今晚7點 袋住啲海報去有阿妹既島度派

有冇人開門比你

又咩啊

想買～ 7038 1743 6219

一起身就要面對

想跟椰子燈同指示牌要d咩料

呢個係咪幼稚園衫

話唔定我今晚有
個個掉晒落我度

陰公

信箱掉落海

再寄海報寄到破產

無百合既，寄比你先

呀妹好靚

唔記得咩島

咁屈左你先

隻兔同background好襯

我準備6千萬身家 日日sd 河馬

係咪要加fc?

下次寄布甸狗海報

無位啦

祝你有妹

依個想要

笑死我

呀妹果張靚

木材6 鐵礦石4

正想話寄到破產

買咗pro制

好恐怖呀大佬

露營嗰度有隻羅奇 一定要硬食！？

歡迎加入

恭喜你擁有

我未加你寄唔到

都係因為你

大家咁話

有咩問題 做咩要
Pro制好好用喎

有妹唔開比你

呀妹驚左你

咁Pro Con的確係值得擁有

噴水池下面個水池要咩料

想要肥媽

明K送對襪比我做乜

會唔會咁樣
我是最好的 你知道嗎？

仲唔快啲去刷

明K送襪比我重要包撚埋

埋緊種子比隻馬

邊個開緊島 咩生果 想走轉水貨

藍色算靚㗎啦

等睇自己踩返晒

銀時妹妹呢

無論你係喜歡小睫，抑或阿保，抑或牛奶糖等等

你都要喜歡埋呢樣野->

我都有綠色底花紋

真 好用到不得了

好肉酸

你寄哂啲襪俾人？

做咩個個買pro制

好有誠意

用過返唔到轉頭

煮埋飯嚟

返到屋企開箱 睇吓我會唔會變打手

其實買嘅其中一個原因係因為有對手制壞壞哋 玩動森個人物自己行

正 星星頭花襪

重以為又收POSTER

係

有分別咩

你會感覺到打機係一種幸福

唔會令人失望 利申:用緊

係以為佢包住張poster

呢個真係好好用
長時間玩唔會手痛

啊 雪人絲我斷左
我都唔知點解成日斷線

應該好多人個joycon都有飄移情況
我就係咁買左Pro Con

對襪咁靚

唔洗刻意吹奏 用緊既人就會明

真係咩

我依家開返個島俾你囉返d嘢

聽日

睫b同玉蘭好似靚啲？

四子越黎越pro

可能你聽日又比我抽中

你game咩名我有寄比你咩

收埋左郵箱了

thx

我會回禮架

你有冇抽架 點解我會中

明明成日mon住個郵箱

佢成日叮我

無人異議 你就知係啦

睇見mailbox著燈真係有壓力

有抽阿. 不過我抽100位幸運兒

咁大家一齊POSTER比肥絲

想要黃色風信子種子同摸下廚房/廁所用品、雙人床,
我個島有黃/紅玫瑰、黃/紅鬱金香同白/紅三色堇種子

另外多左既傢俬/DIY有冇人要:
- 可愛床舖
- 吸塵器 (綠色)
- 復古加油機
- 鋼琴圓椅
- 油燈 (黃色)
- 鐵道模型 (春天版)
- 蒸籠DIY

復活節DIY如果仲有人想要都可以送: 壁鐘x2、壁紙、衣櫃、地毯、氣球B

留FC我帶埋去你島

銀時妹妹唔見左

收到 聽日寄

可以收埋㗎

如果被寄既 同時寄番俾你 會點樣

你錯了

Pro Con先係最Pro

姐係ALLIN喇

佢去左我島應該就走

109
133 101
我錯了

呢D欺凌行為你知唔知你令人棄驚架?

你同有錢佬玩燒錢?

傑克/小潤海報求換睫b/妹海報

可以 但佢要收埋一世

諗緊買唔買動森本攻略好
但日文

得黃色女僕裝

我有種子同少量廚房野

我好後悔睇左

@豆腐巴

我個島宜家有一間屋出售緊
但如果露營地有條友住緊 出外島係唔係就唔會遇到其他人?
同埋條友會住幾耐 驚同佢講多次野會變咗邀佢喺到住

係男子汗!!!

好快全牆都係豚皇

我想做101

HELLO KITTY

蟹蟹

要唔要呀保

銀時妹妹係咩島

有錢佬都係得兩個 quota

另外仲有動力衫賣

多左既釣魚event既禮物都可以拎:
保冷箱、釣竿架、魚兒門牌、釣魚袋、T恤、棒

就黎網購

肥媽poster要唔要

我唔要啊

今日係咁斷 明明琴日唔係咁不如我去寄返俾你啦

好呀, 你有冇咩想要?
我帶去你島

要！ 我依家要去刷

我想要牙睫

佢都無
我成日寄野俾佢架 不知幾好人

為左你我會洗日日2千

佢都幾打耳

正

慘過返工

我差唔多出門
出門前寄返俾你 我check下個setting有無問題先

每人每日兩幅

ok

好靚

想要鐵道模型
我有黃色風信子 你要幾多？

但我好想買眼鏡

想Add 你

冇人比呀睫你？？？

召喚呀睫

我寄番俾你

啲樹枯枯地係咪要斬？

玫瑰 鋼琴 復古蒸籠

Diu 收到阿保poster

hellokitty

我轉發出去

寄了

咩呀 唔係咩
做咩咁既樣

你又話你好人既

阿保好洲野黎

好似送得1張比你 仲有個機會

加左, 我係L字頭, 轉頭開島比你, 我去左另一位巴打度先

開唔開心呀親

銀時妹妹真係唔見左

話姐

河馬巴 我好似齊晒三張河馬

慢慢整都得，果幾件衫唔急住要番

好彩未同你哋熟到收你哋啲poster

你想要咩眼鏡 我寄俾你啦 一係我夜晚返來再開 我check下個setting有無問題先 我網線無咩問題但佢係咁彈話出現connection problem

嘩，離絲比咗張Raymond海報

你南半球？秋天呀師傅

要唔要隻自戀馬？定想要呀誠？

可以幫手整最右邊張DIY枱，如果想要個大書櫃，請問材料係咩呀？

同埋你最想要邊種木？可以帶啲俾你

有你依句就得我今晚番去寄1set

我從來冇見過樹會枯

What seven is 好洲野？

應該南半球

3781 8548 2109
想整月亮椅換埋白色

而家就寄玉蘭比你

返黎喇我開左島

我要小潤

紅葉季呀南半朋友

貼起未

收到豚皇poster

我記得你有小睫

我都無小潤...

我

我收到兩張

我都好想收poster
有無人可以寄poster俾我
想要小睫 反轉猩猩

有冇人有暴龍頭

嚇死，以為佢玩錯牧場物語

要唔要埋彼得？

小睫 機械雞 李可

英倫靚仔

笑死

唔好麻煩到你，我唔一定要買

我見到媽咪 差少少收左佢 買一送二

好正呀
可以試下儲齊三百幾隻

聽日見

又一個食麵嘅晏就

收野啦

加左你, 咁我開島啦, 開左朋友島
你帶20個黃色風信子種子比我, 我買返玫瑰種子比你OK?
入口行前少少左邊就係商店
我係果度比果鋼琴圓椅同蒸籠DIY你
thank you!!

咁快又爆一個post

你要唔要？ 我寄呀誠比你

傅達真係好可愛

最後一張RAP

網購兩個 再加私下寄信
一日4個

Dave巴打在嗎？

你要唔要

4873-6093-6123

有無巴絲寄poster比我? 想收

岩呀屌

點解你成日都有diy學咁好

木馬：軟木x5
細路牌：硬木x2 軟木x3
俄羅斯套娃：軟木x5
椰子燈：椰子x4 木材x4 黏土x4
椰青：椰子x1
水果桶：🍎🍐🍒🍊🍑🥥各2

準備好材料就add我啦
6803-3695-8399

冇玉蘭

在

妹妹同睫b天使

竟然係正常野

想要巴打有冇想要摸咩或者要咩骨

你想點

一人一張畢安卡洗眼

圍欄diy
點交收？

好 你開左話我知

交低FC 上你島

上門幫整 全套櫻花/下面diy
另外有diy多左想交換

Ok Coming

我完全冇刷過 全部都見到就邀
有十幾萬哩數 得閒先刷第7隻
求小潤

我收齊你寄的 poster 喇

我到府喇
我想要啲石頭

88

屌 傑克

我都話我好人黎

咁錫你

想知你地收到曬我啲poster未

係咪要推呀誠做紅人呀你

我都收到
仲有李可

嚟我島睇咪得

請問星空牆同貝殼拱門分別要幾多料？

異色瞳 好j

你交唔交低fc

壞人做一件好事都係壞人

加左你 y字

你又睇下囉

貼起佢

點解mailbox又著燈

寄poster報復社會

封左島

銅鑼，同埋隔離嗰個架都想整留sw add 你？

所以我好人做好事 照樣係好人

想整狸貓像、石獅子、貝殼屏風同埋拱門架～
巴打有咩DIY多

真心覺得呀誠係尖撚入面最可愛

我有玉蘭,小睫,班長喇

椰子燈：椰子x4 黏土x4 木材x4
係細果個指示牌？硬木x2 軟木x3

我係你就掉撚左個信箱佢

係呀

希望收唔到

星空牆 5星 1大星
貝殻拱門 各貝殻x3

Fit!
你一陣間就知點解要我要石

十幾萬哩數。。。

搞到有信件不安症

終於有得整島了
想問下office係咪冇得改位置？

屌，唔夠星星碎片咁我想貝殼拱門，我好似有DIY多，同埋化石多咗，你睇吓啱唔啱

石頭20 鐵鏟1

桃太郎

我5張玉蘭,1張小睫,1張班長

有好人

我開左島 舊寶島

我個啲人都好靚好叻仔 比唔到柒野你地

開咗場

好可愛

5張玉蘭咁少

聽日有迷彩各位

想要

600菜場 入場卷黎，你唔好賣

班長唔夠多 聽日再寄

銅鑼 6鐵 5木
左邊個架 14鐵

黎我島 我去開朋友島 名一粒米

咦 另外兩款唔夠數喎 聽日起身記得睇郵箱

唔好 我錯

最後係啲咩

眼絲game名係咩

想問下，如果我想轉交一隻動物去朋友島，應該點做？

搞到佢想搬走，答yes，
之後，同一日內，個朋友黎同佢講野？

如果朋友個島本身滿左，會點？

我以為伏嚟 點知又幾得意

帶料黎整

add fc

咁惡架
又問比人去

咩有好人
不嬲都好人呀

你收過玉蘭睫b咪可以瘋狂寄返俾人囉

唔夠

和服架邊款
有齊動力套裝

Lu字頭

當阿一係咩

收海報 好似收稅單咁

Luvi

有櫻花地板，竹許願棒，流水麵diy 多咗
有無人想換

我係比羊你定係猩猩

Dave都未寄比你

本身每日起身會期待有咩禮物
識咗你哋之後有啲驚

有無人要搵駱駝？

個個係到集郵咁集

我唔記得阿一個樣

巴打咩名？

有冇人買二手菜

無開，不願面對

係呀
頂 極痴線
係某啲洞先會枯
新樹放果個洞斬會枯

同我留低fc

收到

鞋都有？

寄野比你

你真係去睇下 我比唔到伏野你 我未帶佢去影相

羊

小潤/Raymond poster換睫b

一下架咋

風信子種子我有了, 你黎拎個模型啦
同埋如果有廚房/廁所用品、雙人床比我摸下就得

見到動物間屋入面pack緊箱就可以邀
滿左就冇計好似
要有可以出售嘅土地先可以邀請

有冇人缺木or軟木
我想要硬木
1:1交換
我想要60個

開心啲

好彩未加你

刷到你咪知

想問下 我的設計果到 點可以增加頁數？

我先唔賣了，我648

我同你換！！！！！
勁多硬木
想要木

想要入你島ok?

見到章立娜 好想收左佢算

同問

子瑜巴要唔要poster

想問機械人要咩料

你開島我就黎喊了
我帶60個木過黎

屌琴日仲叫人買

Coming 唔該巴打

子瑜巴想要邊個poster？

硬木我有 比你

我有勁多硬木

琴日200 今日648

大家！ 我拎到四子朋友喇

開公海要等等 圍圍啲菜先
換多啲都得㗎

斷左？我開多左次

好呀
一陣開朋友島 順便買衫？

可以代整 月亮椅 月球 人工衛星 星星牆 星空牆 蘋果電視 牡羊座木馬 蒸籠 綠色落葉 竹制驚嚇箱
想要啲黏土同礦石

去埋你屋企到整

各位巴打
如果個島已經有多兩個鄰居入左黎
仲有第3間屋未整
我去外島係唔係唔會見到動物
一定要執齊第3間屋d野, 之後即日搵 ??

我黎

冇睇post唔係奇奇怪怪既海報呀

啲桃拎左去種
想要

200蚊係遲起身週日價，648係我今期三型max

真係好彩無放fc出嚟 dave好恐怖

好我開左朋友島

小潤岩岩黎左我度露營

好呀

diy有

貝殻屏風

櫻花diy:
櫻花雨傘
石水盤櫻花x2
粉紅色木地板
賞花組合
賞花提燈

竹diy:
竹筍燈
淺色竹地毯x2
竹製驚嚇箱
竹林牆

其他diy:
鋼筋
地下室地板
木制單人床
鑄鐵木床舖
銅鑼

想換 竹系列/妹系列/其他diy

隻野屙屎屙到瞓著

你game名係咩我有你未

一齊交換海報

可以呀 added E開頭

留fc

你係咪要
我都有唔少

唔係犀牛同猿人都可以既

彼得ok 可愛，Pass

但係同一時間收到李可

我有好多amiibo card

藤鶴

我啲島民都唔樣衰

冇咁多木
一係我開比你 我冇菜

入左話我知咩名
有人亂入我會斷線攬炒

係咪好開心

ok可愛? blacklist!

幾錢？

Add左你，我而家黎？

diy我有

貝殻屏風

櫻花diy:
櫻花雨傘
石水盤櫻花x2
粉紅色木地板
賞花組合
賞花提燈

竹diy:
竹筍燈
淺色竹地毯x2
竹製驚嚇箱
竹林牆

其他diy:
鋼筋
地下室地板
木制單人床
鑄鐵木床舖
銅鑼

想換 竹系列/妹系列/其他diy

我有

入我島 比你拎

請各位停止對阿叔屋企個郵箱既攻擊！阿叔一張都沒興趣！

兩樣我都無you safe

壯壯幾好

好彩暫時得一張猩猩poster

應該未加我

喱個係做mug9

屌 咩佢地會用架

係咪有人要綠色落葉diy? 我有多

你係咪熱狗

反轉猩猩 小睫我都有 我無野好驚

留fc開朋友島～

Kk音樂專輯

好 而家嚟

我缺木材

@刀巴安

壯壯

絲島名叫咩？ 希望今晚搵得返你

如果你今日邀過 再去就冇 一日一隻
我之前冇邀但執齊左屋佢即刻自動派

開島？

我有隻村民今日話想搬走，即係聽日佢就會正式搬走？
咁我應該聽日出去搵新村民定係後日先去搵？

望返阿誠定驚

新手玩左兩日
釣魚釣足兩日

要襯埋熱狗套裝

已block返你
費事信箱有垃圾

小桃正野
成日都話自己要做偶像

唔同色者

之前狸克問搞歡迎大會得４個島民所以無理，依家齊10個ＫＫ都嚟埋反而無咗選項

我想影大合照

Coming

想買

想問俞司廷3條魚係可以不斷做定得1次？

入得 帶你拎果三隻花

@剛巴 係咪差個頭！

邊忽熱狗

我個倉好多

去巴獵島影

留fc 桃我有既

又話得返兩隻想刷隻想要 說好的象呢

加左 sh字

絲打 可唔可以去你島買？
我有熱狗裝但差個頭

想買 我差個頭

呀保is coming

ok 可愛 中間有space bar....

好奇一問佢係自己走黎同你講, 定係你同佢講野果陣佢講?
(已經無視左一隻好多日)

叫Wabisabi

壯壯好得意架

有咖啡杯

請問switch大機係咪有動森款嘅袋淨係搵到樹葉得lite版

無要到

我有學士服藍邊 想摸iron man啊

1

見佢苦惱樣 你行埋去佢就會講想走

佢會係度諗野(個頭有泡泡)
然後你問佢佢就會講想走

而家堆居民幾順眼
但想走盡量唔阻，等自然換好過格硬趕

sor 我繼續寄比你

有可能係想送野比你

thanks!

有25轉仲想要

聽日應該3星

謝了

想摸埋和服架可以嗎

好似真係幾得意 寄張比我睇睇

開左Best fd島
其他人都可以黎買衫
但唔保證唔斷線

有

露營嘅動物係咪叫過一次黎住就可以起屋比佢

有呀，我用緊

兩樣都會
試過一次係想走

好似未見過你

散貨未

所以我safe

Added c字頭

咩一下

唔炸島可能可以五星

星期三先

想請問海報點樣先有？

比人出出入入整斷左

屌 無加你 想換木

小健再見

來了

但我已經換完

唔要？我有位

想留定名先

已add! 竹系列我得 流水素面唔知有無得換貝殼屏

我錯

見個面

聽日先邀到
你係咪收留

有冇人可以寄熊熊遮比我
可以代整鑄鐵木矮櫃 砧板 新月椅 月亮
有黑白琴摸
or睇下有咩啱嘅交換

露營有隻樣衰野，我唔同佢講野佢會唔會自己走？
然後過幾日換隻新野比我？

我去緊睇pro con 呀 屌

機械人其實你用5000哩都有

小偲同玩具熊幾時去私影

喂屌 仲有陷阱嘅

到底放左幾多個

thanks 巴打

點會估到個熱狗頭都有人買
我開島你地來買啊 鋪頭係機場右上方

帶d廚房野我摸下

有機會既

廣告時間

我刷2次外島先 可以

我隻河馬都走

我唔同你講野既話你可唔可以自己走

寄曬喇

請問點先有呀巴打 ?

佢好慘

屌我仲係1星

一個西洋棋要93,000咁貴嘅咩

我返緊工 應該5點上到線

[member]2373-9448-5895[/member]

名

想買雞仔衫同黎釣下魚

有呀
有四隻左

嘩正

等陣live?

我有熊熊遮可寄，想摸黑白琴

我都想要壯壯

頭先你伏埋保護色

唔緊要啦 下次唔好啦

正
你要咩

你想摸？
可以俾你摸啊

我都係 我放棄左

added 自己入島

我加你？送上門比你摸 琴連櫈

等陣add E開頭

我有
你有冇咩化石多

係咪你自己放㗎

已經重覆咗兩次竹筍燈

唔摸野
好地地做咩唔叫有既代訂

痴撚線 2金礦 522

你一星係好合理

又講我啲草

我買傢俬就快買到破產
個個200000-300000起跳

我係被銷售一群

你買到野未？未既我寄比你？

點會估到個熱狗頭都有人買
我開島你地來買啊 鋪頭係機場右上方
Pw/ 6JG35
帶d廚房野我摸下

後悔識左你

佢話想去其他島變得更強
無理由唔放佢走

有無人既島係蘋果以外既生果可以比我入去拎啲番去種？感謝

買左啦 唔該晒

不如我開島

得閒黎你度比低錢你
但我依家出左去

見到你個法藍琪 幾好j

有 好似賣39000

無帶機出街

我都想買

我願意留收，等我

知你好想要

正呀

去atm買就有

姊妹兔

勁多伏野

屌咩

玉蘭海報

我仲有圍棋

阿四明明正到pk

你係可以依加寄你喎

我有啲想為左寄伏野比你地 收隻醜既玩下

我有喇，島名/密碼？

識貨

你好似齊左兩隻？

我都有圍棋

有隻狗黎露營
叫左佢幾次黎住都唔肯
會係咩問題

THANK YOU你先

加拿大絲問我咩
粉紅色同藍色

可以啊，k 字頭

帶走佢

很想要

可以啊

又刷動物？

分享是個美德

夜啲如果再落雨既話會開多轉
加定我

比我換咗

多左個賞花組合出黎
有冇人想拎櫻花野換

應該無呢樣野

我已經張海報拎過去營火嗰邊

想問下有動物話想走，我無留佢係咪聽日就會走

玉蘭會喊

島名 小波話睇你唔島～開左了

邊隻？

我見有人有三頁

你入嚟啦

想儲猩猩
因為我一隻都冇

我唔容許呢啲醜陋嘅動物出現係我嘅島
包括其海報

要埋太平thanks

反轉猩猩

10人了? 傾耐啲 玩埋遊戲

其實張圖幾型
不過要做村民不了

開左門

今日爆咗 聽日寄俾你

有冇阿誠同草苺poster 想要

寄哂啲伏野俾你先

D POSTER 邊度買

我想問動物版嘅Amiibo有冇得叫佢過黎住架

我決定將呢張相鎖喺甲萬，永久保存

想要小睫先

我仲衰果隻係孟琪馬嬲
下巴仲要有大粒麥

我要盡快俾件女裝衫豚皇，再去影poster 先

想唔想要？

咦我果隻今日都有, 再見到我又同佢講野先

我連燈塔都係紅色個款你燈塔咩色
2樣同你換公共長椅+自動販賣機+電線桿+燈塔

你入左未

Ok陣間寄你

你有join到nso就可以scan qr code

比呀誠你 留fc?

我都寄左比人

btw呢堆動物既poster有無friend想要?

影實左qr code都冇反應

你咩生果 想走轉水貨就熄機食飯

黑馬to

想問下點先有poster?
隨機？

車厘子 但我冇開機晏啲先

想摸咩？

又寄左得意海報比friend

呀誠fans club

去影相島影相

去個巴尼島影次相就unlock左

松樹盆栽好似係diy黎

夠鐘返工黎唔到整

黎緊

我都有齊了睇下仲有無其他

有以下重複diy
有冇人有興趣交換？

木製椅
小鳥水盆
貝殼噴泉
綠色落葉
蒸籠
積木桌
竹製擋車墩
木製矮桌
竹林牆
沙灘地板
竹筍燈

另有大量復活節diy 同少量櫻花diy

彈左你再入多次

要帶埋啲動物去？ 點帶？sor 未試過

sent

有冇巴絲打有藍色地燈，我有白橙粉紫可以互寄

閂咗島嗎

去你島？

佢個掃qr code係好廢,你有時要放到大一大張圖/hold一段時間先掃到

彈左game

有興趣 竹製擋車墩
桃地毯有有？

你要收人起先摸到

我果個都係紅色

有武士頭，岩唔岩

我依家收咗啦

今日刷左好耐
第5隻 有畢安卡啦
佢正唔正
要佢好無

我對佢咁好都想走

唔好要

琴日話櫻花代工絲打係唔係到

我想要呀！！

我有藍色

咁多位影個全身碌來睇下

真

有橙鍾 桃牆紙

咁撚多金玫瑰

你想要咩

有勁多野想整
我會自備全部材料
唔該哂絲打
FC: 4250 6320 3841

竹個兩個會唔會要竹筍？
要既話就唔整住 無哂竹筍

仲要mark數

泡泡都可以有其他原因
嗰時阿保有泡泡
諗住關心下佢點知佢就話走

推呀

點解既

好 cute

開心到你

要黑色大象？

入唔到

要桃地毯

人人都有 公廁嚟
利申：睫b世界第一

想換貝殼噴泉 我有排笛/竹林牆/後背架diy多 啱唔啱 ？

善巴你琴日叫我幫你合兩粒星星仲係我到

佢話唔要 送俾我

想問點拎？

我成個島係金玫養殖場

5粒細星thx

自己島成日都搖到重覆傢俬

頭先太多人
你依家再試多次

你好似拎咗我粒大星thx

盆栽 樹支 同提燈

又屈

TOTAL幾星星 去你島搵你

鋪地下有無咩快捷鍵？要係咁入我的設計禁？

無錯

你就好啦有 柴姐海報

Hello Kitty應該係我送

睇錯幫你含

我得盆栽DIY

星星團個日喎 邊有屈

我唔走

想要玫瑰種子，可以一齊黎嗎？
可帶白/黃風信子種子

開朋友島？
公海成班cd rom沖入嚟唔知想點

我都係

巴打 唔該代做竹流水景 水果酒

我得賞花組合

頭先入咗咁多人嘅
我再開多一次
想摸西洋棋嘅入嚟

屌其實我都係

彈咗出去

一炸人沖入嚟

我聽日寄埋其他

Gay

巴打關左島？買買下彈左

妖

宜家斬哂d樹先輕鬆搖兩件傢俬

要衫衫

蠢左 應該keep起張poster先趕走佢

你差我1大10細

想入，要加朋友先嗎？

肥絲GAY姐 我唔係

想要貝殻噴泉
有葉子雨傘
搬家箱子L
深色嵌木牆
竹棒
竹子地板
竹林牆
自然風方桌
木節牆
切菜板

係 我開返

好彩你無咁做

你帶料嚟我到整？

WHY NOT BOTH
找哂咪得

係咪兩個都有其實

me too......
本身唔好意思講

1001

升到島改造 會快好多

咁狼死 緊係慢慢宰佢

我有齊哂DIY，但無咁多櫻花瓣淨，你自己有櫻花我可以幫你整

我唔信我中

我都有啦
另外仲有貝殼桌有冇興趣？
有冇切菜板同埋鑄鐵木矮櫃代工？

搵唔到你個島

多謝絲d海報，又有杰克又有小潤，好葡萄

你啲花？

肥絲你大獲了

2002

冇啊 咁你同上面另一位巴打換啦唔該

佢GAY就好喇 拖撚埋我落水

唔講野囉 得未

點解要咁做

MA-0963-9084-6644

得閒睇下，呢個人有三頁我的設計

等我一陣～我未開朋友島

開島喇屌你 去你島偷星啊

上門代工
太空人 月球車 飛碟 星光
鑄鐵系列: 矮櫃 廚房 DIY台
黃金系列: 棺材 燭台 甲 鞋
加外 棕櫚樹燈 特大熊 貝殼桌 切菜板 盆栽架等等

上門參觀
有意留FC
如果多人未必代得晒

可以但你未開島？

我自己有31櫻花

你都會遇到架

有冇我份

一齊

去你島 想買衫

你都就快gay架啦

有冇人時裝舖有得買探險裝 岩岩巴打度買左一半彈走左

求幫整提燈！

邊隻叫玉蘭

3003

開左BF場 搞掂我就收機抖陣

有排la

有沒巴打有幸運餅乾多 搵唔番手機個動森帳

換切菜板

可以代整 月亮椅 月球 人工衛星 星星牆 星空牆 蘋果電視 牡羊座木馬 蒸籠 綠色落葉 竹制驚嚇箱 有百合賣
想要啲黏土同礦石

去埋你屋企到整

今晚啦

牧羊座碎片換星星碎片/大星星碎片2樣都缺一 3Q

我去一去人地島先，你add咗我frd先一陣幫你整

可以代整 月亮椅 月球 人工衛星 星星牆 星空牆 蘋果電視 牡羊座木馬 蒸籠 綠色落葉 竹制驚嚇箱 樱花燈
想要啲黏土同礦石

去埋你屋企到整

求一幸運餅乾

加左pe字頭
另外有冇得換埋貝殻桌？

太空人、月球車同棺材要咩材料？

想要鑄鐵櫃
fc 6142 1203 1743

可以啊我去一去人哋島先，一陣開島比你同PTSD巴打入嚟

有冇人可以開個服飾店比我買下野

太空人 5星碎 5鐵礦
月球車 10星碎 10鐵礦 4輪胎
黃金棺材: 8金礦

4004

有冇見到貼起左你老婆

我有得買啊 幫你訂？
你有無咩換/摸？

你大概想摸咩 3街機?

差一個輪胎

去咗買外賣 等等

檯/櫈 靚傢俬都得

5005

我都冇咩
不過唔急既
有個陣再上黎問

831

留名

玩命

你地照換？
我有切菜版，上面位巴打留fd code 留名，我今晚整完sd 比佢？

1個招牌：6木材
鐵木台：4硬木 2鐵礦石
木牌匾：5硬木
庭園石：15石頭
暖爐：6石頭 3鐵礦石 3木材
綠色鐵台：5鐵礦石
遮架：3鐵礦石
玻璃盆栽：12雜草 2鐵礦石
水果桶：🍎🍊🍐🍑🍒🥥各2
竹球：3竹子
竹流水造景：3竹 8石 3雜

已add fc E頭